召喚iPad用家

小妹最近買咗部新iPad Air,想問各位喱種書寫貼其實有冇用
因為我用開ipad6都有用pencil但冇癡書寫貼
如果痴咗嘅話整體係唔係好寫啲
各位巴打絲打有冇人用緊

我都想知，幫推，最好香港有得買
利申：2020 pro 用家

呢隻唔好用，買番paper like la

iPad 8用家

HKTV有，但喱啲貼貴過普通貼好多，究竟值唔值得買

用起上嚟同普通貼係咪有唔同，書寫感覺係唔係暢順好多

試下攞皺紋膠紙痴住個筆頭先

唔應該話係暢順 係無玻璃咗冼，有返啲 friction
但代價係個mon無咁靚

寫落會有磨砂嘅感覺
同喺紙上面寫字有啲似

無乜用。 有種套係套係筆到。 幾毫子一粒有類似效果

我用咗兩個月個筆頭搞成咁，不過書寫體驗幾好

elecom 唔夠紙feel仲影響晝質，paper like la

用左paper like一年
感覺ok
少少花但繼續用到

電子筆筆頭不嬲係損耗品...要換架

巴打你用邊款紙，係咪每日都寫好耐，都用得幾誇

冇諗過兩個月就要換...而家冇用紙膜了

之前用paper like 三個月都唔夠
個筆頭就磨到見骨即係入面舊鐵已經露咗出嚟
不過換筆嘴就解決到
而家用咗一年
已經冇晒friction 同普通mon貼冇分別
得翻啲角落頭仲有少少

之前考mid term寫咗5課lecture 嘅notes就搞成咁 我估多數紙膜都會咁，冇話特別邊個brand 唔會

貼通常係用嚟防刮或者防爆Mon
亦可以模擬返紙嗰種感覺（因人而異）

Agree

反而想買個 Smart Cover
不過好似好貴咁

2000幾個款定1000幾個款

啲smart cover質素感覺冇以前咁好
之前爛咗一個去配番
居然唔夠一年又爛埋
用膠紙痴番都唔頂得耐
而家部機全裸中

賣300蚊都咁
裸機冇得棟住部機

暫時用對手同膝頭哥棟住先
買到新機舊嘢就88
不過行過幾次都話冇貨
叫我上網訂